有冇 ching 開始聽許志安嘅歌？

其實幾好聽

聽返你的男人真係笑而不語

爆完大獲先開始聽

好諷刺

我係爆大獲之前一排先聽

只係識佢個首尖尖尖

尖～尖，尖尖尖尖尖尖尖

紅了

終於明白佢個首流淚行勝利道點解

勝利同佢一齊收皮

聽左幾日，真係好正，唱出晒成個心路歷程咁

爛泥

我又咁睇 佢首你的男人真係算係對鄭秀文深情告白
可能真係用錯下體諗野 扯左旗先壞左

佢心底裡係愛鄭秀文掛？

不過都係on9 肉體快感蓋過真感情
點講都係仆街

聽佢首nice dream

豬先生個mv女主角好正

我盡力學習成為難忍

認真
美中不足呢隻歌
點知佢人生如同歌詞一樣

安仔is my 男神

聽開stirfry,點?

cls 最中意人間失格

想買飛但 tom lee 揾唔到